有咩異能打鬥漫on9得過 戰鬥破壞學園???

d異能全部都on99 好痴線
故事定畫風都冇得彈
不過超耐冇硬新

其實講到尾 我都係想跪求同類型漫畫
有冇d又係異能好on9但好好睇o既漫畫

幾年前一早睇咗生肉結局

漢化好似停左係3x話就冇更新
但真係好正
認真做d on9野真係笑到傻
d異能全部都好有創意

洗鬼生肉咩
熟肉成套一早有

link pls

貼吧